有沒連登師兄有聽港漫慢慢傾?

大肥話一拳超人,鬼滅之刃,進擊的巨人完全比唔上邱福龍嘅山海

完全比唔上粉俠傅

反而成日聽佢講北上講心 舊時d大陸野

近年最紅係咪和仔套西遊？

新著龍虎門

唔好漏咗重點
佢講呢句時係講"畫功"

完全唔認同
佢將d畫畫得越精細當成畫功越好

即係唔理構圖同畫面嘅連貫性。

人地日本已經進化到電腦作畫
香港仲用緊墨水筆同人鬥畫工
日本漫畫既吸引力唔係單純鬥畫功,係成個故事吸引力
港漫畫來畫去都係武鬥或者黑社會,睇都睇到厭

一拳超人,賭博默示錄等等甚至根本畫到成舊屎咁,但劇情有張力都一樣大有吸引力

港漫打來打去離唔開D低能必殺技,一時就我佛你,一時就超級無敵我愛你
我睇亮精精黑白回轉無咁嬲

如果港漫出到多D故事類例如野狼與瑪莉個種漫畫都可能會有出路

我都唔鍾意龍哥果種填滿畫面風格

只係想補充返佢係講畫功
你講漏咗畫功兩個字
只講一拳鬼滅巨人不如山海
會包埋"故事""創意"等其他嘢

btw袁生加油

以前好鐘意睇殺道行者

其實漫畫淨講畫功係無意思，分鏡構圖動態張力重要好多，就講巨人可能畫功係無咁好，但係人地個風格係好有魄力同特色，一拳重製嘅話個人覺得畫功已經幾乎神檯級，但係黑白手繪同彩色電繪根本好難比，唔係加得多細節同填的滿就等於畫功好所以單攞畫功黎講除咗打下j之外代表唔到咩

火武耀揚咪全電繪

重點係而家呢個年代畫功唔代表吸引
袁生套粉俠傳個故事內容都好過D港漫
港漫全部都係講黑社會同武俠,D內容重要係換湯不換藥互相copy
20年前甘小文套<<至Goal無敵>>都好睇過而家D港漫